「孩子口中的豐臀金」 中學女師與學生做愛囚10年

美國又有中學女教師與「性誘」自己未成年學生得逞的案件傳出，這次是發生在北達科塔州。38歲已婚的中學自然科女師摩麝(Shannon Moser)，不但引誘一名16歲的男學生與她在野外一條碎石路上性交得逞，還將自己與丈夫拍攝的性愛影片，傳給另一名只有14歲的男學生，法院周一(5日)宣判，摩麝被判處10年有期徒刑，外加5年的監管假釋。

周一宣判時，與摩麝結婚多年的丈夫布雷特(Brett)也到庭聽判，神情十分哀戚。案情指出，摩麝共面臨8項控罪，其中包括性侵與4項透過電腦引誘未成年者，另有2項控罪在他認罪後取消，檢察官原本具體求刑20年，最後法官判處10年有期徒刑，外加5年的監管假釋。

摩麝是今年六月時，遭到西法戈市(West Fargo)警方逮捕，當時警方接獲線報，指摩麝涉嫌透過社群網站，將自己的裸照傳給一名年僅16歲的男學生，之後更邀約這位學生到郊區一處碎石子路上，與她發生性行為，警方將她逮捕後更發現，摩麝還把自己與丈夫拍攝的性愛影片，傳給一名年僅14歲的男學生。摩設在當地一所中學任教自然科學，學生都暱稱她為「豐臀金」(美國實境秀女星金卡達夏Kim Kardashian的外號)，但有媒體訪問該校學生後，有學生爆料「那是摩麝要求學生這樣叫她的」。

周一法官宣判前，摩麝在法庭上表示：「對於自己單純的行為卻傷害了這麼多人，我感到羞愧，身為一位教師，與群體中值得被信任的成年人而言，我背叛了學生們對我的信任」。摩麝的教師執照在今年七月31日到期，由於他並未申請更新，已經自動喪失教師身分。（於慶中／綜合外電報導）

ready

10

快

圖？

屌左先

快點強姦樓主

我有講過

巴打們加油

當我無講過

個學生正一仆街來

食完就去告返人轉頭

14歲男生
一定好靚仔好索好嫩滑

Btw
原來Kim k呢隻賤雞有個朵叫豐臂金

照殺，是我講嘅